10行業恐10年內絕迹

電話推銷仲係到

都好準啦

一日有連登仔 一日就有Gay Bar

因為呢度係香港

東方都未絕跡

因報黎
將就睇啦

都好撚中下

紙質報紙都未死喎

樓上話準果d 究竟邊撚度準

屌你話晒都幫你地儲錢唔洗睇唔起我既
利申：岩岩做緊個隻比人扑左而家失業

絕跡就未至於
就算係菲林都仲有小眾玩嘅
但就好多都息微就真嘅

基吧仲好旺場喎

利申係基同埋係基吧度做

知都唔講啦

電話

唱片轉賣黑膠
基吧越來越旺
Cc狗日日有工開
其他都中哂

其實有D好準 但同志吧都講得出

收費電話亭 菲林相機 果渣07年都已經收左皮

電話亭係行業

PCCW好多IT9靠佢開工

其實照新聞理解係咪代表公眾人士唔接受同志出雙入對

IT9都配不上
pabx都唔識呀佢地如果淨係整電話

佢意思即係制做錢罌行業

想知黎緊2017會估邊十個行業

錢罌呢D 一向係擺設品嚟.
幾時有人真係有人用錢罌儲錢架?

會唔會同靚仔客啪啪啪

講乜鳩

遊戲機中心收晒皮啦

未

遲早既事

其中一種紅色既膠豬仔錢罌已經絕迹.....

轉哂型做老虎機同釣魚啦
根本賭場黎點會執

阿伯阿叔先去

冒險樂園

仲見到灣岸 16格 頭d 高達 鐵拳呢啲喎

電話推銷
Cold call狗死全家
根本同詐騙電話一撚樣

好撚準

D MK釣魚上癮一個下晝都輸幾舊水

金馬倫道間cd舖到底執左未

好多收晒皮又縮晒水
單係cwb細個打既三間已經收左皮

屌

最後數天左幾年

黑膠放屋企好撚正

店中方一日，世上已千年
等下啦

電話亭同二手書店真係死得七七八八

好準

白粉報同on9seesee 都未死

二手書店諗起係賣二手教科書
以前讀中學時教科書唔係成日改版
一定約埋d同學暑假去買舊書

好多漫畫舖都摺埋, 葵涌廣場果間都無左

07年個啲租vcd dvd鋪係咪已經收哂皮

好多都沉晒 但未至於絕 總有班人懷舊保留呢d野

cwb咁貴租緊死
就算入sega的大型機都唔夠頂
音game同大型game都重有人玩既

香港舖租咁貴, 靠班人懷舊根本做唔住
除非係自己舖個老細又有心做

Is Your Career at Risk? 10 Jobs Facing Extinction

不過應該唔係個條友估

btw 揾到原文

10 Businesses Facing Extinction in 10 Years

Businesses譯做行業

個記者知唔知咩叫行業

製造豬仔錢罌既行業....

可以啪但係唔好係公司入面 自己收工私下同佢出去玩無問題

同埋同志圈其實好細，最好唔好有手尾跟唔係返來公司找你悔氣好煩

有啪過幾多個?
去gay bar係咪 0仔多
想去, 但唔敢去

因報話係就係

吊緊鹽水
生命力勁過小強

邊有工廠會齋做豬仔錢罌

紙媒有幕係背景是常識啦
蝕錢都照做

一蚊局街機緊係絕跡啦

宜家貴撚到HIHI

未來好多野行電子化 好多工作都可以減人手

基吧旺過直吧喎

利申 飛機但三個室友全部都係gay

得5同8中

10係咩料

雖然啲內容好鳩
但都10中5
菲林都無人玩啦 得返發燒友頂住
富士都慢慢停產菲林啦
電話亭變左做wifi發射點
報紙雜誌都慢慢變做網上
書店都執啦 仲二手書店
仲有而家香港人都唔點睇書既
傳統機鋪都無咩啦 你話轉做賭場另計
同以前點同呀
時間就向前走既 好多野都慢慢無嫁啦

其實GAY吧旺唔係因為啲人白眼同志
只係要搵個位識同類啫
普通吧場啲人九成都直嘅，點獵艷啊

遊戲機中心

電話亭做遊客生意應該可以撐落去掛

行業

基吧應該係多左至啱

有d根本夾硬加落去...

如果非gay但想玩69去基吧搵唔搵到腳?

仲有傳統旅行社九成九都執

冇銀仔=冇鑄銀廠=失業

琴日朝早聽商台先訪問完個二手書店老闆 話就快結業

應該係紙媒

咁又未去到咁嚴重, 好多上左年紀既或者一家大細個啲重係好鐘意參加旅行團

而家連免費報紙都少左好多人睇
等啲廢老死埋應該可以收檔了

帶團點都有生意
但賣機票套票嘅收得皮

69都玩埋仲叫唔基

菲林而家都停緊產，已經變novelty嘢
以前一條邨梗有一間曬相鋪，7-11都買到菲林

唔會絕跡住嘅
黑膠碟都仲有人買啦

宜家好多文青開樓上舖喎

睇人流就算唔收皮，都式微緊

變晒賭檔啦

下一步同馬會融合，一流

二手書店我周不時都去打釘GA~
睇啱都會買
唔好接呀~

除咗東方馬報，有咩誘因要人拎住份臭屎報紙

其實同正常吧無咩分別既，咪當落去識下人囉
同志同正常人一樣，唔需要怕，如果你唔著眼性取向，其實同普通男仔fd無咩分別

呢個真係無主動去了解

係度食唔係度痾，唔會啪

你可以試下

唔會玩屎眼,想搵個非gay Ching得閒互相打吓丁玩吓69素股咁發洩性慾,大家乾手淨腳無感情轇轕,好過益港女

我又預測十年後會冇既行業：

網吧
捐血站
毒果
米舖
卡拉ok
紅van司機
高登管理員
雜貨店
旅行社
港產 IT狗

未去過好大壓力,驚人誤會我係基,到時大家無癮

你咁諗，就算係基都唔一定個個都要受溝架